如果入左錢然後賣家人間蒸發

只係得個tg 手提電話號碼同銀行戶口
其實可以點
雖然小數目但

小額錢債

當跌左算啦

未過千會唔會太少
個心唔舒服多過肉痛

唯有咁諗啦

報警開名啦

tg: @imsinglesad
唔怕講埋 係買黃子華飛
希望冇其他人中伏

點解要賣屋企人？

網上報案啦
呢排好多人比人呃
有銀行acc 有機會搵得返條友
唔好比d仆街逍遙法外

好好笑?

報警

有戶口報得警啦

好 聽日就去報警